後生就生蛇，係咪等於有大鑊野

點去身體檢查好 好似糖尿/cancer 都會咁

我都有朋友後生生蛇呀，其實通常壓力病

CHING呢排好大壓力？

中學果陣生過，睇醫生食完抗生素好快好，到依家都無事嚕

我都生過，個時廿八左右，個期一個人自已做三個Projects, 壓力超大。

抵抗力差就會有，無大鑊野都要健健身

香港地投票

孱弱

出過水豆就會有機會生蛇

中六就生咗

中五已經瀨過 但睇醫生好快好番

壓力大/長期熬夜就會生，唔關年紀事既

有冇巴打復發過
屌 中學個陣生過
依家手臂大概三頭肌位有一忽一摸就刺痛
個感覺好似以前生蛇初期
呢排壓力大成日捱夜
好撚驚